---
title: "イタリアのハーブとチーズパン"
description: "あなたもSubwayになれます"
summary: "あなたもSubwayになれます"
date: "2021-10-05T18:41:28"
images:
  - "images/italian-herbs.webp"
category: "recipes"
---

> 11 インチのサンドイッチを 1 つ作成します

## 材料

| 材料             | 量         |
| :--------------- | :--------- |
| ぬるま湯         | 60ml       |
| イースト         | 小さじ 1   |
| オリーブオイル   | 大さじ 1   |
| 塩               | 小さじ 1/4 |
| 粉               | 100g       |
| パルメザンチーズ | 味に       |
| イタリアのハーブ | 味に       |

## 作り方

1. ぬるま湯とイーストを混ぜて咲かせます(5 分)。
   - 60ml のぬるま湯
   - 小さじ 1 のイースト
2. オリーブオイル、塩、小麦粉を加え、スタンドミキサーを使用して混ぜる。
   - 大さじ 1 のオリーブオイル
   - 小さじ 1/4 の塩
   - 100g の粉
3. 生地を軽く油をかけられたボウルに入れると、サイズが 2 倍になるまでカバー(1 時間)。 この時間を使用して、オーブンを 180 度に予熱します。
4. 生地をパンチダウンし、11 インチのサブに転がり、トレイに置きます。
5. パルメザンチーズをグレートし、イタリアのハーブを味わうように振りかけます。
   - パルメザンチーズを味わう
   - イタリアのハーブを味わう
6. 20 分間焼きます。
7. オーブンからタオルで取り除きます。
